罷買中唔到目標，我地要精明買

全民罷買係政府同商户眼中只會覺得你今日唔買聽日都會買番。我地要做嘅係分化同埋割蓆！要商户歸邊，撐政府撐警要無生意。相反撐手足嘅好好生意，手足要大大力買，係大大力呀，愈爆愈好！至於點成事我暫時諗到以下幾點，其他留俾大家討論

1. 制作”合作”商戶標籤貼紙，字眼要中性，例如良知商戶，顏色唔好用藍黃以免有人對號入座

2. 要簽署約章先有貼紙，內容其中一樣係包護市民在店內安全不被警察濫捕

3. 要有平台去分享”合作”商戶，仲要報導埋佢生意有幾好，eg, FB, IG